41ALL IN左RKT係唔係要跳樓

今日高位明日低位

me 39 all in

今晚你笑住訓

good luck bro

加油

加油啊 手足

升到400財自

800k... good luck 佢地今日好似轉玩 kmph

ching 加油

Good Luck

合理價30左右。自己小心

早知琴日入kmph

有早知

今日入

隻股合理價都三十左右， 最多咪輸6蚊
如果ss爆到上去就正

無咩, wbs無乜人提喎好似

唔郁含晒 kmph倍升

而家走仲有賺

唔使跳啦巴打

升空

48剛剛

火箭發射升空
先升左1倍大把水位升

gme垃圾公司都十幾蚊拉到幾百
rkt賺幾百億依家先40

升緊

炒呢D冇基本面睇架啦

我指跌落黎都無咁痛
最多跌到廿幾

呢個真 可以拎啲profit sh

Gme有100%+ short float, 點同。同KODK比就差唔多

但rkt有持股9成5 ceo幫手夾喎

short float得37%咋阿哥，即係市面有100股，其中37個人要還貨，大股東自己sh 10000股都唔會ss

根本只係kodk唔係gme

跳樓變睇樓

諗起之前GME 同大麻
連登有人討厭應該都差唔多時間
希望係我燈

笑撚咗

同埋咁唔算做市咩

目標價幾多fatfat

fat fat

咁樣又一個月糧多dd

咁撚高人工

59

標準連登仔40幾k
Not me

支持你地
今晚入張put玩下先

希望你成功

呢度計45$ 走 都成100塊wor

計錯

好唔好高追

入咗900 @42

pic

$43 @ 30

穿唔到40

屌

穿過

早知依家先買仆街

咩位入咗

44.9 想死唯有望佢開市神奇反彈

你呢

唔驚啦唔驚啦 上番去啦

$43

我46ah

我仲要10手

50股

38

肯定開盤大插。
依d股成日都咁

熱度一過就freefall

追

又有得賭，正

別人恐懼

太遲喇

me 41股allin左
止左部分 成本拉到50

通常一貪心就會出事

38了

琴日39入 啱啱40即放

去打科興

一齊

走左未

大家SH啦

係呢個post見到一棵棵韮菜

仲未加入已經玩完 呢D賭場股真係要手快

樓主賺20萬
大家就接左佢貨

3樓先啱

樓主都執8蚊allin

唔好買啦 盤中會跌

你又有玩？

點解

43 all in左 SH

36$ 又坐.

jump

放撚哂佢入gme sh啦
sh rkt真係唔怕死

走鬼啦
錢咁易賺就唔會有人打工

人地廿蚊就買
你就40蚊接

400蚊見

43重貨 點部署 驚到瀨

32857💎🙌🏼

46走左啦

真係走啦
一開實跌至少兩成

跌過2成可以接， 好似5厘息

貪心賭仔

好刺激

唔怕 停埋牌

開返會唔會直穿30

有冇社工？

2900 個個巴 走哂未

巴打 自己睇路

果然啲錢無咁易賺

跳了

有咩開心得過自己賺錢 就係睇人蝕錢

社工全面進場

我冇入
不過呢種心態好仆街
祝你倒輸到破產

社工 傻淡全面進場

走鬼呀

我46走左啦 唔洗輔導我
笑死 升果時完全冇乜人

本身未開市 仲諗住同個Fd講 買啲黎玩 一返去睇就停牌

SH 正股驚閪

跌咗六位數字啦喎
心痛嘛

唔好走！唔好做社工鼓勵人SH

人地最高位走左

幾時有46過？盤前？

明明人地一月尾出晒 signal 慢慢十幾廿蚊任買，啲友四十蚊買，唔沽晒俾佢地都對唔住自己啦

sh 一陣升返啦

盤前見過48

盤前最高48

樓主仲揸緊？

學下止蝕啦

烈士崇拜

清，有冇得入呢個group?

wsb好似轉uwmc

升喇

15億流通股點炒

唔係細隻先易炒起咩...我見wsb呢隻第3多人講

1.rkt
2.gme
3.uwmc

太遲啦 個group依家唔收新會員，睇得幾準

正傻西被機構帶走左風向

樓主信自己啦
GME都係咁啦驚閪
有本咪溝

仲叫人溝，想學GME咁？

走啦社工
當日肯40蚊溝既人翻曬家鄉

大市落 唔對路啵 feel到繼續插 25見

咪係 本多終勝都唔撚識

有得入時可唔可以通知聲

下，我自己幾個高登仔圍內吹水 group

巴打仲健在嗎

樓主一晚輸25萬

妄想

可能佢以為RKT有得逼空
1億流通 19億總股本
逼佢老母隻閪就有

放鳩哂佢入gme好過啦

邊度可以睇到